係咪差秀茂坪班廢老未食tg?

窮人半山冇人理

咪搞啦 走唔到

北區

成個九龍城區安全到呢 空氣又清新 明明好多巴士小巴經過都無空氣污染

屌你 今晚即刻出事

好想食

閪口

各位唔好意思

唔係我果區都未
btw今日入咗圓方都請唔到上邊啲lau板索tg，真失敗

開口中